［聯署］譴責香港警察嚴重侵犯人權

借ac

香港警察的惡行真係罄竹難書
不單只毆打、老屈被捉義士，比厠所水佢地飲、拒絕佢地就醫和見律師的要求，仲係毫無需要之下「裸搜」少女
雖然聯署作用有限，但係我地要比全世的人知道HKP 的衰野！！！

雖然連串的petition 已經顯示無乜實質作用，但呢個始終係一個比外國知道香港發生的事的有用平台，再者，美國國會制定《香港人權法案》 如戰在弦，呢類的聯署可以為佢地提供彈藥

push

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告